認人程序疑犯戴浴帽口罩

我無野講!! 6549 9452民陣

認人程序疑犯戴浴帽口罩 盧偉聰：要尊重合理權利

回帶

用吓腦先出聲，唔該醒少少當幫忙

依D黑暗舊聞真係要spin番上去先得

我無野講

我無嘢講